[韓文] 響香港遇到啲野蠻韓國人可以用咩韓文屌鳩佢？

我

：니가 나쁜 남자야

國際共通語言🖕🏻

想用韓文大吓佢

你係香港喎
做乜要學人地話屌鳩人地？

C巴

FUCK U

寵寵寵

無睇username sorry 當我無講過

想對方明白我屌緊佢

I go to school by 寵寵寵

唉ya嚇死我

同埋
晒撚氣唷

除佢條褲，後入佢，對方應該會明你屌緊佢

安爹唷

衝沖涌

用日文答佢

屌你老母

蠢蠢蠢蠢蠢

炸至op梳
即係無賓周咁解

欽敬，陰莖

依家bu ya

총총총총

あなたはばかです

次次講親呢d總有don9 走入黎話係香港做咩要用外語 屌你用廣東話人地撚會理你？
現實d啦 根本用國際共通語言 例如英文 屌非香港人係好合理